\part{Introducción}%
\begin{abstract}
	El armado del presente entrenador se lleva adelante en un período comprendido entre el 3er año de la carrera y el 5to año de la misma dada la complejidad que reviste y la cantidad de elementos que lo componen; finalmente el entrenador funcionando, es utilizado por profesores y alumnos en las prácticas que se llevan adelante en los talleres de 5to, 6to y 7mo.
	Los objetivos del armado del entrenador son numerosos y está, enmarcados en el diseño curricular vigente y en el marco de homologación de títulos que brinda el inet.
\end{abstract}
\section{Expectativas de logro}
Se procede a enumerar los saberes y capacidades que el alumno desarrolla mediante el armado y utilización del objeto tecnológico.
\begin{enumerate}
	\item Armado de equipamiento de electrónica Analógica y Digital. \label{Exp1}
	\begin{enumerate}
		\item Soldado de componentes de montaje Thru Hole mediante soldadura blanda.
		\item Clasificación y conocimiento del funcionamiento básico de componentes pasivos y activos.
		\item Clasificación y conocimiento del funcionamiento básico de componentes activos.
		\item Técnicas de conexionado mediante diferentes tipos de cables y conectores.
		\item Conexionado de fuentes de alimentación.
		\item Lectura y producción de planos para esquemas de circuitos electrónicos.
		\item Confección de placas de circuito impresos por diversos métodos.
	\end{enumerate}
	\item Puesta en marcha y calibración de equipamiento de electrónica Analógica y Digital. \label{Exp2}
	\begin{enumerate}
		\item Seguimiento de protocolos de puesta en marcha para evitar pruebas destructivas.
		\item Verificación de funcionamiento parcial y total del sistemas mediante la subdivisión en bloques.
		\item Medición de variables eléctricas estáticas y dinámicas.
		\item Detección y reparación de fallas. 
	\end{enumerate}	 
	\item Programación e implementación de sistemas embebidos. \label{Exp3}
	\begin{enumerate}
		\item Armado de sistemas microcontrolados.
		\item programación estructurada de dispositivos microcontrolados.
		\item Interconexión de sistemas microcontrolados a sensores y actuadores analógicos y digitales.
	\end{enumerate}
	\item Aplicación del método proyectual. \label{Exp4}
	\begin{enumerate}
		\item Manejo de tiempos.
		\item Generación de documentación.
		\item Gestión de recursos.
	\end{enumerate}	
\end{enumerate} 